# Copyright (C) 2022 德順工作室
# This file is distributed under the GPL-2.0+.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ZJ-Payment-Packs 1.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/zj-payment-packs\n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-20T14:44:16+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2022-05-20 22:44+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"X-Domain: zj-payment-packs\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: admin/admin.php:178 admin/admin.php:182
msgid "ZJ Payment Packs"
msgstr "ZJ金流整合"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "http://demo-cj.net/zj-payment-packs/"
msgstr ""

#. Description of the plugin
msgid ""
"Let the payment methods of ECPay, Neweb and Line Pay support to wooCommerce, "
"easy digital downloads and mycred."
msgstr ""
"可讓綠界, 藍新, Line Pay等支付方式支援wooCommerce, easy digital downloads以及"
"mycred系統."

#. Author of the plugin
msgid "DS workshop"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin
msgid "http://demo-cj.net/"
msgstr ""

#: admin/admin.php:186
msgid "Please choose order systems to use:"
msgstr "請選擇要使用的訂單系統:"

#: admin/admin.php:198
msgid "Please choose payment vendors to use:"
msgstr "請選擇要使用的付費廠家:"

#: includes/lib/fields/html_fields.php:88
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: includes/lib/fields/html_fields.php:94
msgid "Test Mode"
msgstr "測試模式"

#: includes/lib/woocommerce/woo.php:126
msgid "Enable/Disable"
msgstr "啟用"

#: includes/lib/woocommerce/woo.php:127
msgid "Enable %s"
msgstr "啟用 %s"

#: includes/lib/woocommerce/woo.php:132
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: includes/lib/woocommerce/woo.php:135
msgid "The title of the payment method shows when checkout."
msgstr "於結帳時顯示付款方式的標題."

#: includes/lib/woocommerce/woo.php:139
msgid "Order button text"
msgstr "訂購按鈕文字"

#: includes/lib/woocommerce/woo.php:141
msgid "Pay via ZJ Pyment Pack"
msgstr "透過ZJ金流整合付款"

#: includes/lib/woocommerce/woo.php:143
msgid "The text on button for checkout of specified payment method."
msgstr "結帳時特定付款方式上所顯示的按鈕上文字."

#: includes/lib/woocommerce/woo.php:146
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/lib/woocommerce/woo.php:150
msgid "The description of the payment method shows when checkout."
msgstr "於結帳時顯示於付款方式的描述."

#: includes/order_systems/OrderSystem.php:167
msgid "Order Prefix"
msgstr "訂單號碼前綴"

#: includes/order_systems/OrderSystem.php:169
msgid "The prefix before the order id"
msgstr "付費時訂單號碼之前的顯示字串"

#: includes/order_systems/OrderSystem_buycred.php:68
msgid "buyCred of myCred"
msgstr "buyCred之myCred"

#: includes/order_systems/OrderSystem_EDD.php:52
msgid "Easy Digital Downloads"
msgstr ""

#: includes/order_systems/OrderSystem_woocommerce.php:69
msgid "wooCommerce"
msgstr ""

#: includes/order_systems/OrderSystem_woocommerce.php:123
msgid "Payment completed"
msgstr "付款完成"

#: includes/PaymentSystem.php:65
msgid "ZJ Payment Pack"
msgstr "ZJ金流整合"

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_ecpay.php:283
msgid "ECPay"
msgstr "綠界金流"

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_ecpay.php:285
msgid "ZJ Payment pack with ECpay"
msgstr "ZJ金流整合之綠界金流"

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_ecpay.php:298
msgid ""
"Enabling needs to fill merchant id, hash_key and hash_iv unless using test "
"mode"
msgstr "啟用需要填寫商店id, hash key, hash iv, 除了在測試模式之下"

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_ecpay.php:301
#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_linepay.php:185
#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_neweb.php:204
msgid "Payment Methods"
msgstr "付款方式"

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_ecpay.php:305
#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_neweb.php:208
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_ecpay.php:308
#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_neweb.php:211
msgid "Web ATM"
msgstr "網路轉帳"

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_ecpay.php:311
#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_ecpay.php:314
#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_ecpay.php:317
#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_ecpay.php:320
#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_ecpay.php:323
#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_neweb.php:214
#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_neweb.php:217
#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_neweb.php:220
#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_neweb.php:223
#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_neweb.php:226
#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_neweb.php:229
msgid "Credit %s months"
msgstr "信用卡%s期付款"

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_ecpay.php:328
#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_neweb.php:234
msgid "Merchant ID"
msgstr "商店ID"

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_ecpay.php:333
#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_neweb.php:239
msgid "Hash Key"
msgstr ""

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_ecpay.php:338
#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_neweb.php:244
msgid "Hash IV"
msgstr ""

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_linepay.php:77
msgid "No Order Id received."
msgstr "沒收到訂單Id."

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_linepay.php:123
msgid "Authorization Expire Date is %s."
msgstr "身份認證過期日期為%s."

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_linepay.php:169
#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_linepay.php:189
msgid "Line Pay"
msgstr "Line支付"

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_linepay.php:171
msgid "ZJ Payment pack with Line Pay"
msgstr "ZJ金流整合之Line支付"

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_linepay.php:182
msgid ""
"Enabling needs to fill API channel ID and API channel key unless using test "
"mode, test settings also avaliable "
msgstr ""
"啟用需要填寫API channel ID以及API channel key, 亦可使用測試的id及key來使用測"
"試模式 "

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_linepay.php:194
msgid "API Channel ID"
msgstr ""

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_linepay.php:199
msgid "API Channel Key"
msgstr ""

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_neweb.php:186
msgid "Neweb"
msgstr "藍新金流"

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_neweb.php:188
msgid "ZJ Payment pack with Neweb."
msgstr "ZJ金流整合之藍新支付."

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_neweb.php:201
msgid ""
"Enabling needs to fill merchant id, hash_key and hash_iv including test mode"
msgstr "啟用需要填寫商店id, hash key, hash iv, 包含在測試模式之下"

#: includes/payment_vendors/PaymentVendor_neweb.php:366
msgid "Doing refunding: "
msgstr ""

#~ msgid "Pay via ECPay Credit"
#~ msgstr "透過綠界信用卡支付"
